【填充】點解XXX仲唔出黎反送中？

既然大家咁中意迫人表態， 係咁迫達哥， 點解唔去迫啲國際知名巨星表態呀

梁朝偉， 劉嘉玲，周潤發， 劉德華，黎明。。。。。。。。。。。。仲有一大堆

好簡單姐,因為有人想借此機會去打擊佢討厭的人. 要人表態是假的, 實際係要出師有名.

迫達哥果啲都似有居心想拉佢落馬， 最有利既係其他kol

到xxx出黎表態
連登仔：xxx係咪博上位/邊撚個xxx，都無人識佢

點解獌迷唔出黎表態?

點解XXX唔出黎提平反六四

達哥其中紅既原因係最初會講下政治野 夠貼地
你同其他明星比有可比性？

黃子華， 杜狗？ 黃秋生？ Kay? 佢地有無講過咩？

根本成班都係現代紅衛兵黎